植髮問題！

想問植髮可否分幾次植
想試下效果先 失敗都唔會咁恐怖
其實會唔會失敗？風險係邊度？
上網見到d失敗相 似蟲卵個d真係人生玩完
我係高髮線m m地
想先植兩邊m位近頭頂既上半part
植完可以用上面既頭髮cum住都無人知做左
得唔得？
效果好再補埋m位近眉既下半part
咁樣分兩次做m位植髮 會唔會做到神不知鬼不覺？

Push

視乎你要植幾多, 一次可以3000-3500根左右. 如果分兩之做, 可以做完第一次隔12個月再做. 見過有啲人分兩次做可以總共做到5000根左右.

美X 用 fut 同 fue, 仁x 用 dht. 仁x 用dht技術會貴啲.

做完都要長期食藥. 事後護理好緊要, 尤其是頭嗰兩個禮拜. 其實頭三個月都係丑小鴨期, 除非載帽或假髮, 如果唔係都有少少尷尬.

做完一次都要等結焦
等頭髮脫落再慢慢生長
過程可能要十個月
分開兩次做就要二十個月
另外麻醉會令人轉數慢
分開兩次做就要落兩次麻
即係令你轉數慢上加慢

其實個麻醉都好痛可以嘅話徹底做一次就算.

同埋如果你太後生做，就算食咗藥，可能年紀大之後都要再做多次. 過咗30幾歲做效果可能會好啲.

麻醉會轉數慢即係點？
腦功能永久性傷害？

請問DHT技術係點樣？

DHT 係 FUE既改良版, 主要分別DHT 會用一枝叫choi pen 可以直接將毛囊植入頭皮上而不需醫生用刀做切口.

DHT技術要特別認證, 香港應該得仁x做到, 北美嗰啲地方, 主流仍然 FUT/FUE.

全球應該得75間診所可以做到DHT, 你可以參考

應該暫時性. 不過做完手術頭嗰三日會好多流血, 同埋唔可以洗頭. 個頭又痕又痛 😂

仁x 貴幾多左右？

3500根大慨貴美x 3萬蚊左右

我覺得係永久 做完之後覺得自己蠢左好多 個腦轉唔到
朋友做其他手術之後都有同感 返唔返去以前最醒目既狀態

其實仲有其它副作用, 例如:

傷口出血(可以維持三至五日)
神經線痛 (可以維持一兩個月)
後枕麻痹 (可以維持兩三個禮拜)
生頭瘡 (可以維持兩三個月)
甩植髮區附近嘅頭髮 （可維持一兩個禮拜）

仲有盡量唔可以接觸陽光，盡量戒煙唔好飲咁多酒等

有無咁誇張？！植髮會遲鈍左？！